60多歲保安吳先生自沙士起帶飯露天進食：示威令疫情再爆發

全面禁止堂食今日正式生效，60 多歲保安員吳先生，本來可以在保安室食午餐，但他表示自沙士起已經帶飯到星光大道露天地方食飯，「呢啲嘢（疫情）永遠都係兜兜轉轉。」

他稱讚政府禁止堂食措施正確，對他無任何影響，因為他從不到餐廳吃飯。他又批評集體示威行動令到疫情再次爆發，「政府後尾放鬆，聽啲人話無自由，唔俾示威遊行嗰啲.......唔洗聽人哋㗎，疫情還疫情，我哋唔理政治」。

吳先生一度強調擔心人口密集會成為病毒傳播的溫床，卻認為市民乘搭地鐵上班比起搭巴士、的士更安全，「最安全係搭西鐵，啲火車一到站就消毒，的士巴士空氣唔流通就最危險。」

吳先生令到疫情再次爆發

咁你抵撚死

dont make on9 famous

話左藍屍係on9, 只信港共fake news

唔係最衰佔中咩

????源頭唔係示威喎

佢呢D真無腦要快d比肺炎手足搞撚掂

藍屍

比人逼害都懵然不知
冇眼睇

最安全係搭西鐵 CLS